你地曾經有無過d狗公同學

我到呢加都好記得條狗公 成日以為自己好型好大隻 借d2去r水吹 明明唔關佢事 都可以r水吹 真心屌你好心唔好以為大隻左d就可以溝女

呢個就係，膠都費事畀

Dog face